笑問大戶啊 屠千百萬熊軍 為何屠熊不屠牛！！！

這恆指還在升 亂了誰的部署

呢首歌叫渡我不渡她 其實唔知唱緊乜
但又幾好聽下

因為你囉仆街 一條船

今日點部署？

今日買咩

係咪郭富城既弱？

面神睇好牛！！！！！

3千蚊成功救市
真係分析黎都哂氣

大dodo連填詞都識

跪求指示

大dodi咁早開po

你下次早d啦 熊軍又輸

幾時轉買牛

挑,叫你早d買台積電你今日食緊和牛啦

好彩識睇媽咪指數

其實我有唸過轉去音樂界發展

拜下先

佢條友 收左市先開post跟唔切

大dodo股市勁歌熱舞 睇到我㷫合合

你食屎啦

你收嗲啦

呢句係大戶想問你啊
你問番大戶

趁依家牛佢老母囉

麵仔就係大戶

三千蚊救市

肛爛－J J

又燈熊。。。屌

次次4:00先出post, 食屎啦你

問點解屠熊喎 唔係睇好熊咩

離場啦好嗎

離啦

買牛？

明點解屠熊 = 唔睇好熊 = 跌
唔明點解屠熊 = 睇好熊 = 升

咁撚廢
未開市就投降
唔好叫大dodo啦
叫大diddid啦

你無聽過媽咪麵演唱會

多才多藝

返開邊間教會

唔啦 走啦

因為係面神講 睇佢相反

升到你唔撚信

咪嘈啦 個個都識睇啦

撈底軍多謝大dodo

你搞到我D put

你係咪得罪左美國d大鱷？

做咩去一個你會成世乞食嘅街行業發展做股評人你一定勁成功燈咪媽

無記錯上次大diddid22900熊過
聽日0.063走左
後日一開就打撚左

救市3000

見證歷史

大牛

牛軍勝利

248熊死得啦屌你面仔

剩番個啲今日打埋

佢上次有8千蚊走左
呢次3000
仲有5000$燈多2次

麵仔
隻熊無啦

樓主大戶

嘰嘰

我真係屌你老母 下次真係要買你對家

又黎料

挽留

麵仔又輸

大dodo

無事嫁ching等下次出糧 又係一條好漢

好彩買左少少牛做對沖

Done done

講真第一次已經買面神對家
依家準備入伙

下次早半個鐘貼倉咪唔洗輸囉！

大dodo浦頭未

你又岩

一日未收回一日都未輸

大燈燈

嘰嘰嘰

次次都臨收市先買 屌佢老母麵 今日等老母麵買左先買 廢事俾佢燈死

就好似打籃球比人pick 完..
追都追唔切
麵仔已經轉身射左個3分波

麵神set左咩位止蝕？ 我諗3萬股輸唔多嘅

莫非樓豬就是傳說中的無形之手

打靶都係輸3000未計手續費

大家應該check下咩價會打靶
一打完就買熊

有冇水

Strong hold

DLLM

23900打靶，未到239可以入定牛，必賺

藍毛毛演唱會

求連仔麵麵一開post 要send notification

俾返啲錢我呀屌你老母

佢收市先開，俾你知又有乜用

屌你老母

收市先開post就止蝕啦

熊軍

玩死大家

收手未

不嬲都有

明明3點半買 點解唔早D俾人止蝕

大DODO,信念呀,你既信念呢,加注熊

麵神開市會否止蝕

麵麵， 你係咪傻架？
你用三千蚊， 鍊贏左人地用二萬億救市呀。

美國有QE救市
香港有大dodo

原來麵3000=人地幾億

快加熊
機會來了，大DoDo

期貨

3000元救市，勁過阿爺

請follow大dodo

點解

垃圾麵出3000蚊

千軍萬馬既牛軍贏幾百萬個3000

一開就升左400點
麵神真係準

好難 條撚樣成日收日收完講市至出黎打飛機

其實咁先刺激，買定離手先開！
上次我揸熊，當晚遇上第一次老美熔斷，諗住訓醒數錢
點知麵神都係熊，結果第二日港股仲會升，真係唔打靶都偷笑

麵神

抵撚死屌你老母

面神要做你話知你核爆都會升,咁易比你走到佢仲叫面神?

有冇面面粉絲會

麵仔先係大戶救星

點算呀

屌你 又中

🤣🤣

走未？

呢個故事教訓大家，唔好買牛熊

買期/權

笑到好辛苦呀

我要做富翁

麵麵快D 拿拿聲賣晒D熊換隻牛 殺班牛佬一個措手不及

多謝面神

信麵仔

屌你老尾 買牛唔撚得GE

Dodo幾時走

仲要問 咪你亂了

咪係 , 入唔到牛

其實你屠你炸

你老尾 ，你唔會買牛既 ，次次都買熊開post 你可以試下買牛睇下

我都唔明點解你地要鬧麵神
明明次次都好準
收市後開POST咪操作夜期囉

信麵麵

dllm

邊間教會

其實都講過無數次

我唔大貪 只想止蝕
跪求一買完就POST

係咪走左啦?
而家插返落去

麵仔成日收市先貼圖

麵神3000救市方案

麵咪媽演唱會
吽吽吽 吽吽吽 吽吽吽吽吽吽！

有啲似元代啲曲 又有啲似樂府

人哋出曬名燈神喎
同蕭生差唔多功力架

麵神似偷偷地走左熊

面神一走 就跌番

我極之極之懷疑麵神隻熊已走，而家逐漸回落，完全無力，近熊係呢個時候

面神三千蚊救市計劃 一早個面面唔會捨得咁多位手足離開

早知

收市前入三千蚊近熊, 第二日五百點應該死哂。

「行動貼」請大家用閒置電腦，手機add play list loop 自己人的片,入去睇30 秒!thx
YouTube 文宣戰線已經開始
大量共狗YouTuber已經入侵YouTube
為了反抗共狗YouTuber
請大家幫忙訂閱！要人！要人！

吽吽吽

頂

係咁升 完全入唔到貨

出左糧下次乖乖地入牛啦

其實麵仔咪就係大戶囉

今日雞

其實你係唔係走左熊

麵神 goggo

一講即跌

俾第二次機會你加熊

仲未走，唔走打硬靶

好心你啦，又唔係玩得叻，走去做淡友
不嬲做淡友注定食屎架啦

止蝕左未？全世界等緊你

麵神 晏就點睇

真，求其用幾千蚊就撚到我地不要不要

3000蚊將熊軍打靶，果然係大dodo

談笑間，熊軍灰飛煙滅

多謝大DODO

Cls 真係累人累物 不如老母麵你都係生生性性摺埋屋企食老母麵算啦 一陣ifc又排長龍

利申 老母麵忠實fans

麵麵唔準灰心 下次贏返

屌你麵神